電競女神：喂我拎上星期用三萬蚊買人咗個Chanel袋呀屌你老母

3萬蚊原來買手袋

我都屌你老母

如果係男人
佢去用三萬買屬於自己既模型 玩具

實會比班女屌撚到頭都抬唔起
話佢唔上進

女人就可以大大聲買袋

deer 啲牙.jpg

R爛面
但仲有好多傻仔甘心比錢佢洗

三萬 thanks

電莖

好靚

Chanel 好撚巴閉咩？

買個Hermes 先講野啦屌你老味

題外話

識d囡囡係Chanel 做

佢地被人洗腦真係以為自己好巴閉

其實全世界仲有好多brand 勁過Chanel 囉好冇

同埋除左呢D 名牌fashion

個世界仲有好撚多野係勁人猛人

正常人會唔會去bill gate / trump面前扮大袋丫？

識果條做過C牌 的傻閪 估佢真係會係d猛人面前扮大袋

Bad taste

又咁講
佢水到啲仔課金都可以買到H嘅
但可能taste問題

好多人比錢佢

真係有d臭西港女日日揹住大大個C字，成日去食d幾舊水一千蚊餐廳就以為自己好有taste好高級
睇唔起人地用cheap袋 食米線
好心啦

咁你點睇三十歲女人買Barrie

好多brand係咩brands

普通人來講
Hermes 已經係頂級
有錢人仲可以搵西太后Custom made 但你見到皇室成員都唔係日日帶住個幾萬蚊手袋
係香港闊太特別鐘意

屌你

香港電競人少，電莖人卻很多

港女有八達通有天下

做雞嘅有肉金就要彌補心靈上不完整

人地用錢真係關你乜事 做雞還做雞賺到錢還賺到錢
佢嘅舉止係肉9酸 但慘得過仲有人供養佢

反正大把傻仔俾錢佢洗

冇留意開
咁撚豬咁撚串 乜水黎

你又知人哋冇…？

Deer BB唔好嬲 唔使理其他人點睇 加油豬哦

好撚多傻閪毒撚仆撚住比錢佢洗

呢d所謂女神究竟幾時死

幾靚女

我埋單

你啲煉金手繩幾時煉好呀臭雞

臭鹿

屌 咪又係雞 講咁多

即係唔係話幫佢
但其實關你地乜野事想知

中國既「電競女神」
《王者榮耀》【榮耀美少女】 第4期：「轉會」事件引發矛盾升級，阿泰「總裁力」爆棚冷靜緩解壓力
68,704 views

慢慢覺得呢隻鹿仲乞人憎過rose ma

咁點都有班智障肯畀錢嘅 冇腦就係冇腦

賣相g黎講 都係emilia醒

做得公眾人物預左比人討論架啦
點解可以搵到咁多錢啊，就係因為有討論價值
唔通街邊呀貓呀狗賣相賣一千蚊個月睇下有冇人買

岩牙
啲女人真係扮哂野又冇sense
禾地青頭幫有邊個唔識愛瑪仕

又講得幾岩喎

唔關其他人事點解要公開講？
公開講得就可以俾人評論架啦

係

咁咪就係人地marketing做得好
唔洗搬個勁d既牌子出黎架喎
就算買hermes d人咪又係話屌幾十萬買個袋邊到值

買chanel袋但唔著衫有撚用咩

唔著chanel衫

嘩我屌

孭都算，有d臭閪個個story都特登影個chanel袋真係唔知做乜
但重點係佢影黎影去都係個兩個
影左幾年

加油, 努力制裁班毒撚

咁串做乜

成班毒撚水魚爭住課金俾所謂女神
事實毒撚錢真係好呃

趕客

唔係唔比，不過估唔到deer咁俗

D錢比左你真係你嫁咩

其實我都想買下名牌

不過無錢

唔會死 你睇班賣肉賣到風生水起既女 愈來愈就知
班傻仔太有錢

email 讀中大
思維上贏哂佢地啦

大把男人買完擺係屋企個玻璃櫃
買完砌完一隻又放上社交app
有幾抬唔起頭

女神中意就得

米雪

痴線啦當賣相都賣到樓都買埋
3萬蚊個袋又有咩好拎出黎講

GE

睇你有冇社會地位 有就做咩都有品味

每次睇到呢D post都心酸, 自己做到狗咁先得雞碎咁多, 人地影下相就可以賺到好多錢

好心柒毒就貨多少少金, 女神好似仲未有樓

啲相好撚大陣蝗味

有幾多人天生咁靚女吖
同中六合彩一樣
邊有得羨慕咁多

哇 唔同樣嘅

是但啦 三萬蚊
買咩都好
但咁粗口

拉

不嬲都係勁臭串臭閪一個
平時就扮爹聲flirt 毒撚

依家比多d人見識下佢真面目都好

Good，享受下，舒服下

古天樂心諗你都on9

百貨應百客

咩logic?
因為hermes好勁所以買Chanel 就唔勁？
你理得人買咩牌子 人地覺值值未得囉

咁都豬

D老泥mk妹係咪覺得句句都加粗口好威

Don’t make stupid people famous

乜原來手袋鋪賣緊淫?

得喇知你著名牌好威威

就算比左首期 都係洗唔甩浸公屋臭雞味

真係好靚

手袋舖會唔會俾人告依靠妓女為生

班暴發戶臭雞永遠都唔會明白財不可露眼

雖然係呃戇鳩毒撚錢
但都算係靠自己搵返黎啲錢嘅

同埋如果你個個月搵到十零萬
偶然用兩三萬買自己鍾意嘅嘢都唔得
仲要諗埋班女會點諗你
其實都真係幾失敗

係啲窮閪先覺得買個3萬蚊袋係一件事要拎出嚟講
同啲女收到條仔送dyson風筒即刻po ig曬命一樣
成世人都走唔出窮撚寒酸思維

無啦啦屌人老母
把口好臭

條女又真係串既
不過上次見去開直播幫襯黃店

台仔有錢

關時事台乜事呀屌你老母臭閪

樓豬：好嬲好嬲

人地比得起 吹咩

Hermes啲杯杯碟碟好撚靚

典型暴發戶心態

由得人地繼續柒啦

自己心入面恥笑呢D公屋妹就夠

幫襯黃店又點? 用賣淫相賺返黎既既錢 , 食下好野,就叫值得支持?
肥馬幫手足仲落力過佢好多
本身對肥馬反感,依家睇睇下發覺呢條女仲臭串仲大架子過肥馬
好多路人,有男有女 ,都開始唔gur佢

講兩句就對號入座衝出黎講晒粗口，咁玻璃心

樓主標題錯左 係電女神

賣手練真好賺

bitch

無喇喇又講咩黃店

會加分？

係點 想睇

下面啲人話咩乜撚嘢霸氣、屌打

又咪係雞一隻

又一隻電競雞

Rose ma算幾大方

D牙真心mk+小學雞

樣嘅問題
古天樂咁嘅嘢樣邊有人屌

段野襯埋佢把聲

咁都課俾佢既人真係犯賤

黑警: 我覺得賣冰毒冇問題喎 D錢客比我嘅關你撚事咩

張相個樣老過我阿媽

財不可露眼咁個個有錢人都唔洗買名牌袋啦唔洗揹住個名牌袋出街

大方到無牌開cafe丫嘛

咁都要開post
仲要覆得咁激動
我都鄧你地陰公

邊撚個黎架

MK格真係MK格 改不了的

對眼開到外星人咁大

至少冇咁重虛榮心先

唔好幻想個個有錢人都會過明星生活啦

化哂妝+冇炒樣都咁

究竟咩人先會當佢女神

射左thx

事緣係佢尋晚開台，有條友打上去問佢
啲相可唔可以裸露多啲，係咪整過容，呃毒撚錢係咪好開心
跟住佢就屌人

似哨牙

睇佢尋日條live就知，有個真連登仔phone-in話9佢淨係出聲叫佢裸露，叫唔到就鬧佢雞

其實佢真人幾靚

咁爛口以為自己好有性格 on99

我有睇 , 隻鹿比人講中左 , 口啞啞唔知點回應 , 就淨係傻閪傻閪咁屌條友 , 完全諗唔到有point既字句去回應

下哈

G

成班連登仔唔抵得人地賺到錢

著起龍袍都唔似太子
講既就係呢類人

落左妝就唔係咁講
利申：見過

個個 衝衝 都係19樣 上錢話有人送埋錢比佢洗

我係男人
我有我興趣, 相機衫褲波鞋錶

而家港女一樣搵到錢，一樣大把專業人士 (電競我唔當)
但係一個女仔自己搵到錢，買想要既野，冇咩問題
重點係D名牌袋一樣有佢二手價值。

一男一女最緊要互相尊重大家D興趣，當然唔好太過份地買，但亦要有一定樂趣比自己。
做人已經咁難，有錢咪一年買十對廿對波鞋，買一兩個袋。

上次話有人送埋錢比佢洗

又討論佢

鬼叫d仔豬

其實駁唔到咪cut線算囉，又想駁，但又駁唔到，連屌人都係嚟嚟去去得嗰一兩句，真係睇得出佢冇乜腦，屋邨樓下啲mk仔分分鐘仲頭腦清醒過佢轉數快過佢
同埋本身除咗佢d fans冇人會知呢單野，佢開台咁又無聊又悶又長，冇乜事嘅連hater都唔會特登去睇
佢唔忿氣又係ig出篇mk文屌多次，反而搞到人想去睇咩事

以前都覺得佢哨牙 宜家佢同玫瑰馬都唔同咗樣

條女咩事咁勞氣？

屌你物化咗自己 但又唔比人話佢靚唔靚
是咪有病

忍唔住好想講
識睇唔係睇哩隻鹿啦
識睇一定係睇

網紅鹿少女

正到仆街

電子雞

有3萬不如捐去612基金，已經好多手足因官司無飯開。垃圾

咁佢又唔係買樓
原諒人哋啦

嗱~ 哩位施主就識貨喇~
我都想幫佢補習功課!

重點唔係個袋 係channel有冇呃佢
比喻嚟

推

喂你捐哂你D錢未, 有樓好賣樓, 有車好賣車
真係留番幾百蚊去維持生活所需好啦
我都好撚憎D電莖雞, 但係你呢D nazi仲撚乞人憎

3萬捐比義士好過

其實有冇keep 住出片 最撚正都係 補習果段片

痴線。佢個貴袋根本唔係必需品。我就無車無樓嘅。

大家話佢呃毒撚課金，咁係咪都認同佢嗰句「channel呃佢買袋」先？佢將兩樣嘢拍埋嚟講，你哋應該討論吓咁比喻有冇問題，而唔係討論佢係咪曬命

講撚到hermes好撚high class ，Chanel就好cheap雞咁
巴打肯定係有錢人/富二代

Fashion 呢啲嘢係講brand係業界嘅輩份#haha#
唔係講價錢 逾貴逾勁
但Chanel 絕對係頭5
做得Chanel真係值得串下 除非佢做sales 仔

佢開一晚台已經搵到啦

臭雞又出黎柒啦

無前文後理點解大家好似睇得好明咁嘅

其實真係唔明啲毒撚做咩係咁俾錢呢啲電子雞，將啲錢用來做溝女基金好過啦，睇電子雞打機有咩樂趣

唔識呢隻雞，邊水

可能比得多可以同佢地所謂既女神共度春宵呢

咁ga樣都女神？ 仲要比錢

好老實, 真係唔CARE又點會開POST爆哂粗屌人
傻西都知隻臭雞比人講中左係度惱羞成怒啦。
一D社會價值都冇, 淨係識打機做MODEL搵錢, 廢柴

現實中呢d電子雞見到班毒男行入佢兩米範圍內佢都即刻彈開10尺遠啦

得我同你知咩事~ HAHA
無啦, 我都係間唔使J佢一次
真係不得了~

真係
起碼唔會咁易發癲

連登仔好難服侍
留名睇潮文

當追星咁姐 香港冇咩明星好追
你咪當佢地支持港版akb咁咋嘛
唔明有咩好屌

仲有一大班傻鳩課金比隻唔知幾多手嘅臭雞

開口埋口都撚
平時真係含開

讚你做雞出色

真係求下啲傻鳩唔好再養雞啦屌

呢條女越黎越垃圾

乞衣最黃

碼味尿黃底底

你唔能夠罵俾錢你的人架電競名妓鹿

靚女？
睇下#36先講

點解會比班女屌撚到抬唔起頭

佢讀法律 係高招d

必備

去d玩具grp睇啦

成日海關海關咁叫

上面巴打講得冇錯，中國網紅鹿少女正好多

嗰堆係因為結咗婚啫

正宗笑窮不笑娼
那 真係唔係話Deer做雞架

人地買chanel關你地鬼事咩

呢段係咪片可唔可以俾個tips想睇想睇

你有咩嘢唔垃圾嘅女可以推介

如果雞養返你呢

係咪就係你琴晚打上去人地直播屌人整容呃毒撚錢

跟住電子雞咩反應

買心頭好要人批准
都低人地成個頭啦

完啦好嘛

咯咯咯~

邊位巴打咁威猛

Btw 又唔幫好姊妹fu9 出句聲
講到自己說撚聲撚尾

應對都幾好
不過條仔又柒
樣都唔夠膽露

係咁話人傻閪

男人買玩具唔會停 只係愈買愈高級
細個買模型車 大左買跑車

有錢人玩玩具：型到出水
勉強有錢買玩具：死毒撚柒頭 你現實生活係咪冇朋友？

Lm

臭閪扮上菜

完全冇留意呢條女，佢到底做左啲乜？
做雞搵到三萬 買袋 然後比人屌？

點樣高人一等

真係玩袋

C字三萬蚊基本野

去睇十音講袋啦

同有錢仔分手就呃宅男錢

Fufu靚過佢喎

點解屎都要鬥臭

有冇懶人包佢咩事?

依個真

去過城中超級富豪屋企

一件意大利牌子既底衫 = 一個chanel價錢

基本嘢就冇必要攞出嚟講啦

咪又係唔讀書賣相嘅MK

人地唔敢比上
咪比下

三萬蚊都好意思攞出來講嗰陣時條女生日買Hermes 都唔知貴佢幾多倍都冇攞出嚟曬命啲雞格真係檔都檔唔住

佢係咪整咗容 點解同樓上啲相差咁遠

搞清楚你係唔上進而被人屌，定買模型而被人屌

古天樂

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂呀

你冇錢又買貴野咪唔上進囉
你有錢去買貴野 邊個屌你？

條女咁似被呂布追擊果條臭西

有3萬買袋
無錢捐612
黃？
啲閪水好黃

開台瞓覺都隨時 多過我地成個月添呀

有啦 搬左出去住好耐

真係好
搞到成隊無左份工
自己就三萬蚊一個袋
不過我近排訓左無睇
Chanel係咪做支那人生意個間
女神係咪手足
見佢share文宣
係既我唔鬧佢

一向臭串開 仲要當正自己係女神

share文宣咪有多啲人買相

同埋係咪搶住加10%前買

人地有樓 依家威到 一唔開心就屌柒班毒

真，果班傻鳩毒撚唔俾佢呃都會俾第二個呃

食個飯都會唔小心影埋個袋入鏡

講真如果好靚女嘅話，冇問題，呢啲係天生優勢，但問題係幾時開始豬扒都可以做女神，打機又咁撚廢，班毒撚係咪傻撚咗，只可以講做女人識化妝，已經唔會窮

佢有屌過課金比佢嘅毒毒???

真 佢點惡點爛口 未一讓大把人送錢

好似張敬軒

張相幾正

刷鞋加課金 有機會換到女神回覆 抵到爆

咩係大大個c字

個重點都係洗班毒撚客腦 話俾佢地聽洗錢洗得值就得
佢冇呃毒撚

張敬軒好睇好多

可唔可以唔好侮辱軒仔

有 有傻仔叫佢早d瞓傷身
點知就俾女神出post屌

從來冇叫過做海關

呢個比喻唔岩喎ching
男人三萬蚊同名牌袋比應該係講買錶買鞋

要同模型比應該係女人買娃

出完文宣下個post就叫人課成700買相睇

個樣又唔同咗咁

發育加護膚wo

有

幫佢出頭嘅嗰個毒撚自此成日叫陳妓做老婆

後尾陳妓係ig公審呢隻兵

梅花間竹
文宣 賣相 文宣 支那手遊廣告 文宣 剃鬚刀廣告 文宣

正常人一樣會窮 係無恥嗰班先唔會～

點解會咁可悲......做毒撚唔等於要放棄尊嚴

真係成班毒撚......

佢依加都係窮
利申父幹爺幹

Bob叔都係咁樣串鳩d藍絲
有咩問題

之前試過睇佢live，跟住聽佢吧閪聲頂唔順即刻熄咗

Chanel 果個斜孭袋 成日周街都見到人用
最搞笑係 成身得個袋係名牌 衫褲鞋係淘寶貨

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

2019年6月之後你係咪每樣洗既都係必需品？
係咪餐餐食包飲水就算鳩數？
唔好寛己嚴人啦 你咁做到好肉酸

deerchann好可愛
利申 日日課金

公廁袋仲以為好撚威

睇第一張相都好明顯ps過度膠到冇朋友啦
真樣係咁有咩出奇

偽娘

事實上係唔關你地事喎
都唔知咁嬲做乜
睇見就想笑

我想睇點公審

雖然講粗口冇問題
但係開個post全部都係粗口就好肉酸

好在未食午餐.....

仲要擺好晒角度特登影幾秒

Email尖子嚟
擺明高招過其他讀唔成書嘅mk妹啦

第一次見牙deer爆粗

你依家算唔算講出黎曬命

希望佢唔好再咁迷戀隻臭雞

笑了

電子妓女

比著第二條女講呢番說話
連登仔一定讚佢真性情

其實都幾可悲 我見外國較出名既男STREAMER都係得900個SUB
但DEER果日自己講有1300定1800 SUB真係
露下溝 賣下PATREON已經幾皮野落袋
仲未計之前夾即影即有

邊撚個阿豬阿狗都放上連登
冇閃卡就死開啦

再去去淘寶買手繩賣返畀啲貴十幾倍賣返畀啲毒撚咪賺返囉

比幾多錢都無得屌嘅雞
大把死毒撚去課

有腦有eq先

香港男仔造爛市去養雞

堅有錢嘅人通常唔會買大logo嘅衫同袋

電子雞真係幸福

買相課金既毒撚真係快撚d死曬佢
直頭影衰曬男人

比幾舊水都有得揸波屌屄
班on9仔而家每個月比成千蚊買相J
真係cls

屌呢幅有啲似fufu

咪又係雞

唔能順超你地夾錢屌佢老母西就得啦
夾夠3憶,我相信西都屌到1開4

有幾抬唔起頭，我有能力買到成個櫃都係figure，又生活到

唔討論條女，
但香港人課金，donate，訂閱，
就俾人話係水魚，
其實真係好慘，
所以我寧願訂閱台灣人，外國人，
打死唔會支持返香港人

hi 又係我呀
都係果句 之前手足打生打死 佢就係隔離街打卡打邊爐

收皮啦 打手
肥撚到成隻豬咁叫靚

啲毒撚肯醒未？
其實你的起心肝
跑下步做吓gym
改下個髮型同着衫taste
企企理理 點會冇女呀
再唔係去打返二枝透明質酸
啲輪廓出晒嚟 點會溝唔到女
洗唔洗俾呢啲咁嘅臭西玩呀？
你哋班仆街做撚壞個市呀
搞到啲豬西成日係到扮上菜

有冇bakcup

冇實力
人格差
整容
出賣隊友
欺凌隊友
偽女權
欺騙毒撚
之前有巴打話佢經過彌敦道開花，打卡消費手足

Popo絲

吊 我都想賣相 原來咁好賺有冇絲打肯用1000蚊一個月買我d相賺完毒L錢仲可以寸柒柒咁如果頂唔順公眾討論就接埋啦

利申 巴

了幹
九成九係大陸藍屍黎

呢個世界就係咁 行正路既人唔會發達

睇下肥夢就知最有心打機唔賣相唔比假希望毒撚反而名氣最低賺最少

可唔可以告佢欺詐

仲要比3隻護主犬咬
肥夢真心慘

成日老公老公咁,比假希望毒撚
上一個POST仲話自己咩出世到依家都單身
當之前D EX假?

咁都要理？

唉，其實啲毒撚係咪未見過佢真容，上面睇到佢真面目嘅相，然後見佢打啲咁嘅嘢出嚟，真心想嘔

佢地仲圍爐過連登
任何屌條女嘅就會入你 (仇女/仇富/毒撚/你唔做?)
點叫D毒撚都唔會醒

睇下佢D CM班人個個都阿叔/油頭肥仔/毒撚，現實根本冇人理班毒撚，但係條女就一直比假希望佢地，搞到佢地當條女神咁拜

我買鞋

見巴打你咁樣講完，我即刻開IG入去睇吓，入邊真係九成毒撚其實係唔會叫得醒唔願醒嘅人

外國無？

你張bingo 紙

點解香港咁撚多呢啲所謂電莖cosplay 女呃飯食
想問佢哋幾時死

D毒撚會唔知咩 不願意面對姐

生小朋友冇位就要賣晒

我絲黎，做咩要打佢手？

你自己覺得唔靚係你既自由。我只係想do返佢個justice 去令件事唔好咁biased，我覺得就算佢整左容佢都係整得靚。

我從來都無defend 過佢人格，可唔可以解釋下我打手緊咩？話人靚就打手？你覺得「靚女就大哂」？

就咁睇落你都係一個幾自卑既人

你話平時睇下佢啲相J下係ok嘅
見過真人 平心而論係幾靚女的
但當正佢女神或者偶像咁追捧真係唔知咩心態
係咪依家個樣靚靚哋 扮下a0扮下宅女就會令啲毒撚覺得有親切感

雖然睇你打字啲臭閪味出哂嚟
但你有你道理

btw 佢鐘意食處男，連登仔有福了

岩岩睇左條片
比人篤爆左駁唔到淨係識鬧傻閪傻閪
mk妹真係mk妹 真係上唔到大枱

有冇link?
同埋咩鐘數？

邊度有得睇

3:36:00 開始

Rose ma做過咩黎？

Thanks bro

GE宜家咁撚型宜家個頭,大把女溝啦

好撚冇文化除左傻閪冇第二句，成個中國北姑咁
大家記得Backup

隨時呢到都大把人供養佢
班毒撚唔爭氣都冇計

唔係呢啲問題，唔係外國有冇嘅問題，
係你地自己認為訂閱嘅人就一定俾人呃，一定乜都唔知，
你點知有呢啲缺點就冇巿場，
話唔定人地就係鍾意佢夠 bitch，
起碼我就見過幾個國外嘅係咁，
大家明知條女扮晒野都照 donate，
當大家買個開心冇咩問題

好正真係

一定有幾個
佢地又唔敢講自己有份比錢,會扮哂中立咁幫條女講好說話

“傻屌”，係咪支那人用嘅詞語,真係未聽過香港人剛過

劉公子？

走住黎屌

眼神幾撚閃縮

咪又屌人老母

支持本土女神
課金 課金 課金

人哋話佢係咪呃毒撚錢，佢嘅眼神真係勁閃縮

呆撚咗個頭
咁似姜b有咩可能無女屌

其實佢自己都知自己呃緊毒撚錢

你有無塊西？無就收爹啦

其實佢把聲真係好難聽
好似輕度弱智既聲咁

搵大佬Back up 整gif圖

閃縮左起碼三次

WHO

摙住頸咁聲

肛交雞D牙

條友把聲已經似輕度弱智
內容直頭係中度弱智

人地話唒讀CU LLB 點比
其餘個啲都係讀唔成書嘅MK

係唔要面

最撚心酸就係佢哋可以屌客

仲留意到佢完全冇正面回應呃毒撚錢呢個問題，係咁喺度扯開話題同埋即刻停止左個笑容好正

真係冇嘅咪拎啲論據出嚟囉
睇完段片 成個癲婆咁一輪嘴屌人

「打黎問埋啲傻閪問題」
「傻閪黎嘅」
「成個傻閪咁」
「你真係傻閪」
Loop

我又唔覺得佢有臭閪味 講佢靚姐唔駛咁大反應

利申好柒憎班電子莖妓

rose ma 本身個形象睇落比較似bitch ，同埋之前細包事件 追住要人同佢道歉，佢真人係點唔清楚 但依家睇落隻鹿仲bitch過馬

買袋其實唔關事，錯左focus.

條女係patreon 賣淫相 ， 收100美金一個月，每個月定期有20-30個毒撚進貢

人地明星賣寫真都只不過係幾百蚊買斷，佢1個月收1百美金，好搵過好多明星 專業人士。

然後琴晚開台有個男仔call in 上去問佢係咪整容 ， 同埋問佢呃毒撚錢開唔開心 ，跟住條女就跳哂制。

老老實實咁又唔算呃錢
明碼實價班毒撚咁都要買你怪得邊個
要怪都只能怪自己無閪

話自己出世到依家都單身,呃毒撚感情,令到毒撚以為自己有機會

係唔怪得邊個
只係想講，好多有閪無閪既都好唔鐘意佢
條女既世界只係一班毒撚支撐住

笑撚死把聲真弱智

Email dgs+cu llb 淨係cv都知佢跑贏大市幾條街
無論重量學歷定肚腩

其實有咩問題

我唔介意比人話我係臭閪，但我介意我比人話我做deer 打手。話我做佢打手根本係insult緊我既智商。

通常比親戚個仔一手掃爛 比老母送走哂 或者老婆賤賣哂 有幾出奇

粗口橫飛嘅mk妹真係令人作嘔

陳妓我真係屌你老味

自己開台接call in
人哋問你有冇整容
你冇整容嘅話咪同條友講冇整容囉
淨係識講傻閪前傻閪後真係好撚肉酸
呢啲咁簡單嘅yes no question都處理得咁差
點樣做大事啊？陳妓

事後仲要po埋晒啲假膠po扮可憐博毒撚同情真係垃尻圾

百貨應百客啲毒撚心甘情願課金咪由得佢地囉不過條女又真係太臭串

每次睇到deer嘅嘢 都係諗起GE 其實係咪節目效果嚟

GE係邊個

呢啲真係上唔到大台

利申真係唔撚識佢

三日染兩次頭髮

而家有啲傻鳩養埋咩vtuber
連真人都唔係

咁都有聲優嘅

養電子雞都有波皮睇
養聲優（樣都未必有）睇聲帶咩

興ASMR 真係有人丁聲

YouTube 直播台—JFFT 既雞翼哥

我知喇 開女優卡果幾個？

咁女優卡抵課啲

問題係啲毒撚好撚鍾意佢呢

但已經改變唔到

成千蚊只係買相 未計埋訂閱同donate

千幾個sub
有無人知 twitch sub 點分錢?

就係有假希望d毒先會係咁課
大把女 都講自己係A0冇人追 講得出個下好野
明明都十幾手西

正常嘅話應該五五分帳
就咁訂閱一個月$48

扮a0扮宅 依家又真係十個有九個都咁講
講真班女賣得肉 我都唔會信佢係a0宅女啦
純得去邊呀

屌佢仲要整容

咁快del左po

喔 冇野 原來另一個ac

嗱坦白講我信佢冇整嘅
佢學生嗰陣都見過佢真人 真心係靚女
上面有啲相啲燈光角度咁柒仲有咁多年前嚟比大個識打扮返露下肉就靚晒啦
不過個格真係好唔得

24 x 1800/2 = 21600
仲未計donate同patron
Patron分50, 70, 100, 300美金plan
我當呢度10000蚊收益
我係deer都呃鳩你班弱智毒撚啦
屄都唔使出 一個月4皮

留意啲近鏡
開咗眼頭

我都信佢冇整 但扮晒a0宅女呃弱智毒錢就真係仆街黎
拍左咁多次拖仲敢同人講自己a0
身邊每日咁多人追 同人講自己冇人追
d game來來去去都係lol個d都 仲成日落bar飲酒
講自己宅
你班弱智毒醒未 未撚再咁寵班女啦
新垣結衣寫真 成幾百頁先6百
佢地咁撚柒樣露波幾張你都俾得落100美金 痴線架

呢度只係一部分錢 上撚埋樓 你諗幾多弱智嫌錢多

要怪就怪課金比佢買相果d 人啦
佢洗自己錢 中意買乜都得啦

老實講，憑佢本事賺返來，佢買樓都唔關你事啦
D毒撚心甘情願送錢佢洗

其實chanel真係唔係好high class
仲要比啲臭雞八婆孭到cheap曬
港女大陸妹孭到好似出嚟撈咁
不過鹿陳就係得呢個level
屋企唔係有錢先會咁眼光狹窄
尤其而家自己呃到毒撚錢買到個三萬蚊袋仔就以為自己up咗grade
證明佢內心仲係好撚自卑
唔洗話有錢人 剩係香港專業人士嗰班港女
見到佢咁井底之蛙咁垃圾都會覺得可笑
佢呢個白痴mk就算個樣變咗咁多 心口大咗幾多
劣質基因就係劣質基因 係用錢改唔到

掉轉講

只要啲毒撚唔好咁多幻想
係可以消滅電莖雞呢個市場

見親都係連登仔屌女人買乜買物 好少見女人屌男人買模型 打到稻草人扮受害者好柒

見到啲人公開沉佢船都幾嘔心

但係臭雞係有種特別魅力

你要埋我個份
我寧願要外表普通有學識嘅好過

你話唔係 咁我同你講聲sorry

but佢真人呢個肚腩仲大撚過40歲飲啤酒D呀叔咁lor

老實講
無特登cut線都算老定

d fans會課足金去安慰返佢

肯同你買uniqlo先係好女仔

梗係即刻cut線啦on9 傻閪傻閪咁叫都老定 咁青山院友都老定啦

認真呢？
咁嘅素質係patreon賣$100usd?

喬裝

重要po
推上熱門

賣相無問題 明買明賣 如果咁係電子雞，深田恭子唔通叫紙本雞

整容先係問題，真係欺騙眼睛欺騙感情，呃9人🤮

邊有咁誇

夾到條乳溝出黎 啲傻仔即課金

咁撚精彩

想奶

想睇多啲啊啊啊啊啊啊

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好無

JFFT都唔識好打有限

公平咩

係圍內post講會比人屌
但講真d牙對佢撚狗咁撚
講一句佢即刻衝去染髮

其實幾靚女

犯賤

有無片backup左

唔做狗點會接到廣告job呀？想上位用心良苦呀

同你賭菜街祼跑都得

佢仲要講野講唔正

整前後姐好出奇呀

賺毒撚錢仲要係度屌毒撚？！想俾毒撚用十二劍陣式圍住黎顏射定啦

有冇諗過係真係毒撚問題
儲埋咁多毒撚玩具見到都feel到陣毒氣
同巴膠鐵膠金鐘m記差唔多level

相反3萬蚊買件嘢班人當你有錢=有taste
最近幾年仲多咗好多港男追垃圾supreme tshirt
樓主個po算係極端例子

利申兩樣都冇買

連登毒撚好多有被逼害妄想症
成世未掂過女人咁

睇佢比人叫佢露即刻反應咁大
睇得出應該心入面覺得自己叻所以賺到錢
而唔覺得自己同雞其實無咩分別
同埋佢講個傻西個音怪怪地咁佢大陸妹？

香港Twitch有D台日日都邊打機邊傾計邊傾政治屌黑警屌林鄭講政治時局安慰手足開足十幾個鍾都唔夠呢隻開台唔打機畫面得幅相既臭雞玩 點解呀？

就係因為唔係女台呀
但係你係女開Cam開台 呢隻雞就會走入去刷存在感 驚死你搶佢D觀眾
香港Twitch真係好多笑話

買個袋po下咪算～唔洗ig公開屌人冚家關你撚事咁惡嘅 一陣啲fans驚驚咪唔課金

放心 呢啲係真性情毒撚接受晒女神所有野
弱智仔

港女臭雞

臭雞

佢做巨人cosplay 果時
已經係宜家呢個樣

右上個樣同宜家都無分別
左下都係照妖鏡問題 唔係整

右下我就唔清楚

我研究咗隻臭雞一段時間
相信佢係真

點樣比人咬
想知 More plzz

樣係靚，格真係mk到無得再mk
把聲想星巴佢

deer嘅前隊友夢兒開台嗰陣講咗d對patreon賣相嘅睇法 而佢亦都明白如果自己係patreon賣相會乞食 過多一陣其餘果三個隊友入咗去夢兒果台開戰

事後呢三個隊友分別以開台或姐ig po/story攻擊夢兒
例如lily yim係ig story暗串夢兒搞咁多嘢為乜
Armo_j係ig開po同埋story笑夢兒阿媽走咗
Rispylau開台個陣同個班毒撚觀眾係咁講nmsl

其實反面唔緊要
但係點解要笑屋企人先？

咁撚仆街
比人講中死穴就人身攻擊
三條臭雞

我都覺，唔知咁爛口做乜9
不過事實係人地啲毒撚fans一樣照課 垃圾

屌到底要幾戇鳩嘅毒撚先會買

留意返 佢係講傻係 唔係傻閪

啲語調好新移民feel

再之前打比賽已經夾埋欺凌佢，死臭雞

癡撚線......d毒撚都好撚賤格

入去佢ig睇

好撚爛口

賺錢真易
又駛納稅
搵100 賺哂100

佢支那雞嚟㗎嘛

咁人地做電子雞緊係有錢啦

真係好清純呀

外國100usd應該得3點睇唔到 其餘露晒
佢show下gap就100
擺明呃鳩人
氹完人就話人地覺得值 明買明賣冇呃
收檔啦電莖賣相雞
100usd我去洗樓屌愛滋梅毒雞唔好

佢地唔明自己做緊乜
淨係數錢數得happy

佢地家陣係比假希望d毒撚
呃佢地覺得值

外國d電視賺物頻道咁咋嘛
賣埋d朱義盛

營造到令人覺得物超所值

外國呢家野依家應該犯法

就係班毒撚唔爭氣

ily呢條女真係好撚柒，新移民大陸老泥MK妹咁，講嘢成口鄉音

打到有幾分似後生季炳雄

你咁講真係有D似

搵幾多

呢個gif好正

歡迎大家用多啲

最好笑係
講埋咩：比著lily姐一早屌你老母啦
下意識都要踩自己人
好似層次高過人咁

咪又屌埋出口

真個意思好似「我淨係屌你傻閪已經好比面你啦」

收禮物po ig又唔係曬命既
純粹表達多謝 同比下面條仔姐

睇唔透點解會有人公開沉佢船
真係想講句恭喜你

唉，毒撚的悲哀

岩岩重溫完呢後野
隻死臭雞扮撚晒幫班毒撚出頭

lily yim好撚7
唔好比佢d相呃到

注意:IG雞電競雞patroon平台都係呃9人,post張性感相加公仔,引你課金睇相點知係三點不露,拎錢叫雞/自打飛機吧

佢打針打到個樣變撚左

佢個樣擺明有打針一睇就知
對波都係假

其實佢真係幾樣衰下 班毒撚覺得佢好撚靚

大把毒撚真係冇腦照沖架
patroon照課金

聽講嗰陣時仲有啲傻毒讀撚送訂閱

只可以講雞影相P圖手法太高

呢隻雞又邊個嚟 蝗蟲？

真人仲樣衰上面仲有人話佢真人好靚 我笑而不語

好正，兩集都睇晒

臭雞想做女權就唔好出黎賣啦

電妓界
Epic Shitstorm

sor 估唔到圖同人差咁遠

其實佢有咩咁吸引值得GE咁迷戀佢

明明冇波又唔靚
又唔係放咸相
都唔明點解會有人patreon每個月俾幾百蚊去訂閱
毒撚錢真係易賺

你拎d錢去叫雞仲撚好啦

馬神
鹿神
？？

得啦威啦威啦勁啦勁啦

求聲

真 雞都叫有得屌 你送成千蚊幫條女上樓自己就去打飛機 毒撚係咩心態

ge對比deer小人物黎嫁姐
2個人跟本唔係同1個 level
睇下慕容條片就知

屌 個豬西垃圾串過屎 都唔知憑咩

又係化埋啲大陸戲嘅妝

成班毒撚課金比隻mk妹電競雞

對波二度發育先好野
明明之前啲相飛機場

班毒撚醒未 課金買相人地屌出聲係呀呀我用啲錢買袋咋

你呢 掂都無得掂 對住啲相打飛機

咁多錢貪養臭雞不如幫下手足捐下飯券啦

我認同呀 直接幫手足
隻打卡雞收下皮先啦

班老泥妹真人普通貨色到咁 都要課金買相 班毒撚真係好低賤 簡直係男人之恥

其實d on9仔係咪盲嫁
你睇返佢以前d相樣衰到仆街
我中同真係是但一個都靚過佢

咁撚柒都可以做「女神」
仲有一大班兵進貢比佢
乜鳩野世界

雖然佢係好撚串 但係佢邊撚到豬啊
你眼光真係世界級咁高喎

其實唔明點解啲女人咁鍾意買貴袋靚袋
屌你啲男人根本都唔識分

曬錢買手袋
我現兜兜買股票債券btc仲好啦
老泥妹真係老泥妹
睇下佢啲英文 笑撚死人

覺得ge好慘 對deer痴心一片 但deer好似當佢狗咁撚

開一開LIVE有幾千美金收
點解唔開

條女係咪日日係ig發癲個個

係咁講傻係,傻閪啊傻閪
其實佢講黎講去都係個幾句
D神情串到 睇清楚未啊

佢講粵語都1999
你會期望佢英文好過粵語？

呢條囡睇個樣都知係大陸

屌，呢個時間睇到點訓

講真
大陸d女主播起碼會露下西露下波
我做乜咁折墜要j香港果d

唉 以前好鍾意ge
見到佢為左deer染個紅白頭咁撚on9都肯
少左睇live好多

Chanel 係咁多名牌來講真係唔知點解個感覺特別嘔心

含啦屎家軍

應該係背稿
worried->wear

陳妓有全盛期既咩

條女有啲馬面 個嘴突突地

大陸女主播同樣既價錢
扑唔知幾多次啦
重寫真

推到佢收皮

記得d comment係話 "叫返個肥仔返黎唱歌"
慘到

1.明顯P ed 但你地男仔可能睇唔出
2.普通人市場充其叫正常.. 未去到話女神嘛
呢d 樣 一上到電視 / 雜誌 普通到唔普通
五觀輪廓一D 都唔突出 扁達達
連登仔 要求唔係咁低嘛...

Push

睇埋條片 冇得P 既情況
... 馬面 細眼 插蘇鼻
真心靚咩??

聲討佢唔該

電車

千奇唔好唔記得陳妓嘅電子三頭犬

毒撚的絕望

fu9硬食完死鳩左啦

我頭先講唔清楚
三頭犬=陳妓手下三隻護主犬

果三個圾鳩垃可以無視

膚妓今次應該唔關佢事

上鑊佢幫肥馬硬食晒啦仲敢出聲咩今鑊

話靚嗰啲應該真係毒撚唔出街

銅鑼灣 灣仔 金鐘 中環 旺角都大把靚女

就係因為無視呢三隻護主犬嘅所作所為
佢哋先可以咁大聲喺度恰人

點止啊
重要大大聲賣寫真當連登仔無到

佢以前mk時代喺facebook好出名 嚴雅麗呀嘛

好似俾人爆話做過援交妹

「你傻閪牙？」「你on居牙？」

而家講緊佢都未至於係豬

要學識一樣野直接串鳩佢

是但係街撈件都靚過佢啦